其實白白淨淨已經係女神

女仔其實唔洗咩五官端正呀，咩尖下爬，雙眼皮呀，其實只要正正常常白白淨淨，已經大把人追。相反，我呢d男神，又高又大隻又靚，都係溝唔到女

欣宜好黑咩

鬼叫你窮咩

但你肥 已經係罪犯

奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶

Really?

白白淨 無性病

窮先係主因